街頭抗爭成本上升，收益開始下降，需要出新招

警察武力一直升級，市民已經開始習慣，前線愈來愈危險，人愈拉愈少，林鄭出招，我地都要出新招

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

你唔係想講學泰國黃衫軍癱瘓機場呀嘛？

真，開槍、tg已經冇咩感覺
今次主動出擊，有部分行為令人感覺以破壞為目標
火係防線，而唔係隨便破壞嘅工具